[
    {
        "randomId": 426
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Umuheto",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    }
]